成日見中國人壽係街度賣野

有好多口音唔正既大媽，成日係度賣儲蓄plan，講咩幾十年後就有幾多幾多。
大家覺得會唔會係伏？

利申：冇買，不過有親人好積極叫人買

請留意返佢個理賠紀錄，你就知買唔買好

見到大媽 就算真係著數 d佣金都唔想益佢地

其實班人有冇牌？

大媽嘅目標都係啲呀叔呀伯嘅床單

我有睇過d表,講到八十幾歲時拿有幾多,心諗到都唔知咩世界